今日睇新聞林鄭唔識入閘

新聞見到佢 唔識入港鐵閘

冇人見到

上帝旨意嚟

極度離地